其實香港而家邊間讀BBA 最勁

有得揀係咪應該咁樣揀： UST>CU>HKU>CityU>Poly

利申：本身外國undergrad

同UST, CU BBA 共事過覺得佢哋都幾勁 （男仔）

識咗幾個CU BBA女仔去左做空姐

bba都有勁人嫁咩

你當我假膠啦

有咩勁人係bba出生

歷史系都仲有蕭生

HSU